# REPOSITORIO DE REGEX

Aqui, guardo exemplos de expressões regulares importantes.




1.  Regex Atualização taxonomia Itens - CNMP : Detecta informações de itens para gerar um insert
```
    VALUES\(([0-9]+), ?([0-9]+), ?(.*)(\);)
``` 
